我老母好恐怖

細個幾歲嗰陣我話買隻戒指比佢(當然係細路隨口嗡
到左廿幾歲仲提喺嘴邊
問我幾時買比佢
宜家仲癲到同我斬欖要同我一齊
仲要日日都色誘我
點解我會有d咁嘅老母...痴撚線

你唔係會忍呀嘛？

我同我老豆講我老母想亂倫
比我老豆屌到我仆街...

0.5/10

你係咪張瞻 唔係既話冇討論空間

今次真係屌老母